內會輸晒了... 趕晒你地走，表決，通過.....

對面夾硬黎
根本衰過上年反送中雙胞...

咁搞法以後用保安圍牆加呢招做乜都得

許智峯真係將功抵過
做議員做到個個禮拜入醫院

其實2011年就預見到今日內會既結果

正式宣布
球證裁判全部係對面既人